MLC 一條 定 raid 0 TLCX2 ?

如果
一條過 MLC 970PRO
RAID 0 TLC係 MX500 X2

點揀好?

漏左係M.2 2280

快的

TLC RAID0係快死好多

Raid 0 970Pro

洗咩揀,你要快一定係970, 跟本唔同級
你X2點raid MX500都唔係唔夠970快 尾燈都見唔到

補圖
970PRO

MX500

PS:你覺得要買幾多條MX500 先RAID 到970個速度

圖係970p 但speed就970e

咁都俾你發現到
補番啱

MX500行sata喎
點解唔揾條行pcie？

好就970，比多少少原來快咁多🤤

MATX版無位了😔

SSD我除左三叔同intel唔會諗其他牌子

你當Micron死架

Intel 905P

其實唔會快左